香港人係時候考慮改變戰略

坦白講每次發夢出嚟都係好疊馬，但最後都係不斷有人被捕同受傷。
我認為大家 係時候考慮各自組隊遊記
大家都好戀戰，而且喜歡建設防線 死守某幾個據點。但事實係前線再用武 都敵不過遠距離嘅彈藥。
繼續保持 依家遠距離嘅戰術， 再多人都係捱打。
我相信大家都情願犧牲時間 多個被捕人數， 其實如果每次出嚟都破壞某幾棟建築(例如 中聯辦或者警署)或者狗車 之後閃人，擇日再來。不斷損耗敵方嘅物質，總好過依家每次出嚟 食完蛋，之後畀人拉。
遊擊戰我都唔係好熟，歡迎各位提供意見。

番茄蛋！

啱！入嚟討論下

［推上熱門］推翻暴政就係需要不斷地進化

幫手推小弟感激不盡🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

番茄，雞蛋都係自古至今最常用的食材。
細細個睇未變質嘅無線，古裝劇都有好多情節，係人民扔食材。係最隨手可得的。

而且細粒，扔得遠。又平。又平常。送禮自用皆可。

基本上無威脅力，但有實際象徵的羞辱意義。

同時，好臭，有削弱士氣之用。